兩個對象二揀一 邊個好？

借朋友ac

A：好錫好就自己脾氣既既一個人 成日賺錢俾自己使 為自己付出好多 對未來生活有規劃 但佢從來唔了解自己 俾唔到自己最想要既 同埋有d不解風情 係一個戇直既人

B: 適合做靈魂伴侶 可以同佢傾任何野 感覺好似另一個自己 價值觀都好契合 基本上都冇嘈咁制 相處上好舒服 但付出就唔多 唔鐘意俾婚姻束縛 如果俾雙方自由 關係就可以一直好落去 但未來生活就冇咩保障

兩個都係認真 如果自己想結婚 一定要揀一個應該係邊個？

揀貨埋單？

你揀A遲早俾帽佢戴

啲撚大啲嗰個

條撚

冇撚野呀 終身大事比連登仔揀
未死過？

一定係A好
但港女通常揀B但B多數賤男被飛後抽A埋單

問過好多朋友 有A又有B 放心 意見都只係參考 最後都係要自己做了斷

Pish

Ab都唔揀 單身舒服啲

同A結婚

B 做 SP

你都係想咁姐

臭雞

C: 自己一個
唔好害左佢地兩個

yes

中意邊個咪邊個囉

我就係A 然後ex搵到B
派咗帽比我
識揀啦？